msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: obsidion\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-28 00:02+1200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-27 12:40\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: obsidion\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 437658\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /reformat/cogs/hypixel/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 76\n"
"Language: zh_TW\n"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:34
#, docstring
msgid "Get the current watchdog statistics."
msgstr "取得現行監視器統計資料。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:37
msgid "Watchdog Stats"
msgstr "監視器統計資料"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:39
msgid "Total Bans"
msgstr "Bans 總計"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:42
msgid "Watchdog Rolling Daily"
msgstr "每日滾動監視器"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:44
msgid "Staff Total"
msgstr "工作人員共計"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:46
msgid "Staff Rolling Daily"
msgstr "每日工作人員滾動"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:59
#, docstring
msgid "Get the current boosters online."
msgstr "在線上取得現行啟動人員。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:63
msgid "Boosters"
msgstr "Boosters"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:68 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:96
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:124 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:167
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:213 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:277
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:321 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:363
#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:404
msgid "Hypixel"
msgstr "海畫素"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:87
#, docstring
msgid "Get the current players online."
msgstr "讓現在的玩家上線"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:91
msgid "Players Online"
msgstr "線上玩家"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:115
#, docstring
msgid "Get current news for skyblock."
msgstr "取得 skype 的現行新聞。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:119
msgid "Skyblock News"
msgstr "天際新聞"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:149
#, docstring
msgid "Get the current status of an online player."
msgstr "取得線上播放程式的現行狀態。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:162
msgid "Player Status"
msgstr "播放程式狀態"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:174
msgid "Current game: "
msgstr "當前遊戲： "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:176
msgid "Current game mode: "
msgstr "現行遊戲模式： "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:200
#, docstring
msgid "Get the current friends of a player."
msgstr "把現在的朋友都帶過來"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:208
msgid "Player Friends"
msgstr "球員朋友"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:262
#, docstring
msgid "Get Bazaar NPC stats."
msgstr "給 Bazaar NPC 的資料"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:272
msgid "Bazaar NPC Stats"
msgstr "巴扎議會"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:305
#, docstring
msgid "Get the first 30 auctions."
msgstr "取得前 30 個競標。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:316
msgid "Current Auctions"
msgstr "現行競標"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:353
#, docstring
msgid "Get's guild info by guild name."
msgstr "依公會名稱取得公會資訊。"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:358
msgid "Guild Info"
msgstr "公會資訊"

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:370 obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:371
msgid "Guild Name: "
msgstr "公會名稱： "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:372
msgid "Guild Description: "
msgstr "公會說明： "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:373
msgid "Guild Tag: "
msgstr "有罪標籤： "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:374
msgid "Guild Experience Points: "
msgstr "Guild 體驗點： "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:375
msgid "Joinable: "
msgstr "Joinable： "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:376
msgid "Public: "
msgstr "公用： "

#: obsidion/cogs/hypixel/hypixel.py:388
#, docstring
msgid "Get current hypixel leaderboards"
msgstr "取得現行低像素前置板"

